{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_011996",
        "source": "도서",
        "writer": "이경화",
        "ISBN_ISNN": "979-11-86925-44-7",
        "version": "초판2쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "52주 여행, 마침내 완벽한 경상도 228",
        "collectedDate": "2023-10-21",
        "publishedDate": "2021-08-12",
        "domain": "자연관광",
        "title": "송도거북섬"
    },
    "text": "松島にある亀島は以前は松で覆われていたが、陸地に移され、ミンドゥン岩島に変わってしまった。 亀のような形をしていることから亀島と呼ばれ、実際に亀島の表面には亀の甲殻を連想させる模様がある。 亀島の端には海水が鮮明に見えるきれいな海が広がっており、海霧が立ち込める日には雰囲気のある風景が作られる。 亀島には漁師と半人半用の銅像が互いに手をつないで立っているが、この銅像はここを訪れる人々に長寿と財福を与え愛する男女が一緒に訪ねてくれば縁を結ばせてくれるという説話がある。",
    "QA": [
        {
            "question": "亀島は何で覆われていましたか？",
            "answer": "亀島は以前は松で覆われていました。"
        },
        {
            "question": "亀島はどのような形をしていますか？",
            "answer": "亀島は亀のような形をしています。"
        },
        {
            "question": "亀島の表面に何があるのですか？",
            "answer": "亀島の表面には亀の甲殻を連想させる模様があります。"
        },
        {
            "question": "亀島の端には何が広がっていますか？",
            "answer": "亀島の端にはきれいな海が広がっています。"
        },
        {
            "question": "海霧が立ち込める日に何が起こりますか？",
            "answer": "海霧が立ち込める日には雰囲気のある風景が作られます。"
        },
        {
            "question": "亀島にはどんな銅像がありますか？",
            "answer": "亀島には漁師と半人半用の銅像があります。"
        },
        {
            "question": "銅像は何を象徴していますか？",
            "answer": "銅像は長寿と財福を象徴しています。"
        },
        {
            "question": "銅像に触れると何が起こるのですか？",
            "answer": "銅像に触れると縁を結ぶことができると言われています。"
        },
        {
            "question": "亀島を訪れる人々に何を与えてくれるのですか？",
            "answer": "亀島を訪れる人々には長寿と財福を与えてくれると言われています。"
        },
        {
            "question": "どんな人が亀島を訪ねるべきですか？",
            "answer": "亀島を訪ねるべき人は愛する男女です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 172,
        "QA": 282
    }
}